[無一隻係無辜]你講一個蝗狗球員,我話你聽點解佢係賤種

摩迪

卡斯米路

Ching一嚟咁低難度呀
包庇有勢力人士,上庭改口供扮乜都唔記得,已經做咗全克羅地亞人嘅公敵啦

基羅拿華斯

不死人/MMA

費高
朗拿度
伊度奧
赫傑

季季俾蝗狗傳換迪基亞都唔走,完全無尊嚴無羞恥之心

古迪

加維臣

費高:25狗,巴塞迷都掟豬頭
大哨:同上25
吞精:算改過自身,識得棄暗投明
重有個google完遲啲覆你

卡斯拿斯

活基治

碧咸

丙朗

C單
魯2

艾迪巴約

法拔

沙比阿朗素

迪史提芬奴

卡斯拿

Dani Ceballos

25都敢死講 當撚正踢疤塞係入黑社會有入係出

有入無出

De la Red
大簡
加維臣

樓主

卡卡

樓主logic:25,總之轉過會就25

曉高山齊士

1950/51
後衛：Clemente

佢衰乜？

外星人朗拿度都話二五低質到
人地踢完一季都走左去國米

Santiago Bernabéu

我代樓主答：踢過皇馬咪賤種囉

施丹？我唔鍾意皇馬都要屈服係佢既神技

馬些路

馬基尼里

de la red
對上一個可以係皇馬退休既青訓球員

Morata

世界情色王

美斯

勾結條女爆球隊秘密

第一場就食紅,重廢到敗走

老婆奴,著女人底褲

呢個重要講?

施舟:頂馬達拉斯教壞細路,任人唯親用自己個仔
老矣:球會icon俾個主席侮辱都唔公開反枱,無guts

25雲爺爺都夠死罪

講啦, 我想聽

過嚟明呃錢,無職業道德

同謝君子打車輪,基

原本加盟巴塞,係要去蝗狗

施舟用自己個仔都唔敢反枱,懦夫

hea踢又唔走,無素養

淡友俠

費高都唔25?

Raul bravo
Pavon

待回覆

Solari

安歷基

屌啦紅:俾蝗狗取消球員合約都唔反枱告到佢冚家剷
大簡:回晒塘hea踢,整臭自己個朵,晚節不保
大雪櫃:踢法粗野,mma,打波定打人

卡斯辛奴

同牙朗搞基搞璝拋妻棄子,重話belong to Jesus

成季入波全部 tap in,醜陋足球

拉莫斯

蝗騎

基佬一名

摩連迪斯

jaems
morata
navas
isco
asensio

華拉尼
卡華積

艾馬臣
卡卡
艾辛
雲達華治
亨特拉爾
查維亞靴南迪斯

人地有老婆仔女

太正直

Kroos bale

搵下歷史書先

國米養傷咁耐一完世盃做神射手就仆去蝗狗

有理有據呀ching-.-

插水/mma

自大,話簡迪未夠佢個班

三番四次俾蝗狗撚都仆埋去,condom一個

Jer太短

足球上帝,謙虛,唔插水,每場搏盡無悔,靚仔,照顧新人,孝順,脾氣好

插水,逃稅,靠marketing上位,搞基,搞到個仔無老母,25,jer短

咁廢重上一隊,無廉恥,不知自省

簡迪拎歐聯未！？

踢法自私,獨食,唔理隊友感受

毫無忠誠,重俾韋拉大肉腸鞭過

小豆

講緊佢重傷係 國米坐咁撚耐
一好番有態就拍下羅友走左去賤種呀

蘇加

拗爆沙拿隻手,打到卡利奧斯腦震盪,好快俾人拉去海牙國際法庭公審反人類罪

四大Messian之一,創意爆棚,反朗大將軍

蝗狗condom,完全無尊嚴

沾屎:condom
easy膠:無球品,死扭扮大佬
阿辛:射幾球符碌波贏巴塞以為自己係球王,三分顏色上大紅

Pedro Leon
卡利祖
希古恩
卡卡
艾比奧爾
大脾露耳
Dudek
Mata
Diego Lorrente
Fernando Lorente
Robben
火焱射球
雲達牛治
Gago
雲佬
Drenthe
13(0)

navas無？

咁安歷卡呢?

唔好意思,啱啱打完飛機眼濛濛

安歷基:迷途知返,覺今是而昨非,誠心悔改真漢子

使唔使咁多呀ching?